今年無左賀歲波？

今年無煙花又無波睇

初四有

今年係飛機盃，老外同本土比劍